利物浦下場打返 愛華頓 定 打曼城？

鏝

喂，出多幾十個po啦？

未夠quota 呀
冇食飯呀？廢柴

一日出夠百個先夠嫁